［英雄聯盟］賽事討論區#103

勁撚到

lose uzi

SKT SKT

哇
屌你老母

Skt!!!!

屌你老味

FAKER BANG

skt

UZI WTF?

BANG要返黎了

好！幹大陸仔媽B

ryze r

大 聲 d

Uzi都反應得好快了

衝去自殺

反cup啦各位

Skt skt

又反cup

隻SORAKA上車係做乜鳩?

殺左對面4個 花生仔得一個助攻

屌你老味打左4場bang終於醒左一下

痴撚線 Rush baron黎bait
0 trade 4

好想睇huni玩潛水佬

啱先班連登大陸仔係咁J MLXG

on9到呢...

睇到呆撚左
班支仔想點

uzi flash到老遠

j4 0 damage

咁急入場仲乜

睇下SKT打巴龍打幾耐

FAKER埸埸玩呢隻

faker flash 嚇死人

納什男爵

阿bang原力覺醒

UZI反應到閃走，問題係閃去果個位同叫人去圍佢有咩分別

這王子真tmd一個2b呀

害我rng輸大龍了

打BO7啦, 呢場決賽黎

flash(控場)

唔中都自己交錢

入r送頭

撞死隻雷之都算係咁

屌我係咪睇緊世界賽

閃嘲空都算啦 雷茲招大仲加睇唔明

個場靜到

uzi走果個位

kog要打哂了

睇大陸台又要屌既係咩心態....

識咩野一個直角假身呃晒

想救UZI佢柒位

換左對面FLASH喎

當個個都講SKT就輸就輸咁,
其實SKT已經試好過好多次咁既情況
SKT選手抗壓力係不一般強....

WOO

SKT

哇屌你老母

反cup又反cup

uzi大爆射

呢波rng完美配合

對面2個交左閃空你老母呀

ｆａｋｅｒ做乜鳩

cls

huni退隊之後可以去做泡菜綜藝

wombo combo

mlxd

Skt

小花沖乜撚呀.... on9...

mlxg! wow

我唔明rng好似步步為營，打得好穩，但有陣又on99咁

下下閃捉人都中就唔係世界賽啦

J4 R SORAKA E RUMBLE R

SKT式反屌

又throw

MIXG 又一個PLAY. 屌你老母

huni又遲到

好,可以去吃飯啦

Bang

Huni係隔離行過

哇。。。真定假啊

簡體真係好撚柒

LETME招大都放得靚

索拉卡果下 痴撚線

扣閃

好撚正

唔撚係呀

HUNI?

藍寶再早d就好

屌 j4呢場真係勁

可以屌得HUNI未
我知佢地有咪溝通架

扣閃比奶媽w

faker做乜春

海洋之燈

fake太前...

SORAKA個SILENCE勁撚到

FAKER

藍寶666

J4大+奶媽沉默+藍寶大

輸FAKER

關撚事咩

RUMBLE靚到呢

大分幾比幾

嘩

MIXG呢個PLAY.... R入去困3個.. EQ走等FAKER自己衝埋入去...

肥西又表演單機

ON9...大好形勢衝去死

FAKER 屌你

1個打6000傷

好奇一問，skt 3個坦，uzi仲出暴擊係點解既

奶媽E

FAKE臭哂以為唔交FLASH唔洗死

才一個團戰 咋就殺4個了

全華班就是不一樣

skt 執味?

當經濟相平時,mlxd覺得是大優勢,開起團來從不拖泥帶水,當經濟落後3000時,mlxd覺得隊伍小優,可以適當的開團,經濟落後5000,mlxd覺得是劣勢,要找機會开團.經濟落後一萬,mlxd覺得到絕境了,再不開團就等死了.當rng經濟領先時,只要隊友想打,看到人了就開,不管是在野區還是塔下.

Mlxg場場都勁

Baron power play -662

SKT咁打呢場輸硬

夠鐘睇曼聯

躝啦死獌狗

屌你個screen呀on99

肥仔...

無人屌wolf同bang?
2條友比j4 r
自信唔交閃之後比奶媽w無得閃

放心我大skt一定3比2

mlxg依幾場都玩得好

uzi

GGGG

Uzi做乜

你有冇睇 奶媽招e 2

uzi?

HOLYSHIT BANG

huni一係單機一係送頭

咪on9 繼續41點會出事
咩都屌肥西

BANG

玩完

屌慢慢推下算啦唔好貪啦

bangbangbang

Bang訓醒啦終於

UZI冇FLASH就咪FLANK啦

gg 2:2

屌你老味支那狗, 忍你好撚耐

wow一講完即刻bangbangbang

Bang係咪比kkoma屌很好勁 反哂黎咁

bang機關槍

bang

Bang 終於有返啲flash前殺人嘅play

skt fanboy頭先咁囂張依家變曬死狗
睇skt收皮最好睇就係睇fans

uzi又送頭

Bang : 終於玩到遊戲

SILVER SCRAPESSSSSSSS

BANG生性 最報一場CARRY FAKER PLZ

GAME 5

兩邊鬥throw

BANG呢下勁撚到

BANG終於訓醒

話左SKT 個陣根本屈撚到on99

讓2追3

bang瞓醒啦

bang睇到O哂嘴

血量calculator

唔可以再放加里奧

我都話skt一定得架啦

BANG BANG BANG

Uzi

下場ban撚左galio佢啦屌

岩牙

BANG成個精神左

梗係要呃左rumble大先打

penis救世?

bang is back

你岩

有無咁撚刺激啊屌

神父再祝福我大skt吧

BANG呢個SHOT好型

悶呀

lulu kog好噁心

Bang飲水個下

好波

Bang d 眼神
打撚哂冷震 型到

SKT加油啊

成班人保正常都屌打啦

2:2 SKT

岩岩係uzi自己on9 wo

出花生原來係為左激發BANG潛能

珍

輸uzi

屌你老母

海洋之燈收聲啦想skt贏就

????????

吉祥物既野....

前期只要冇打爆skt 中後期都會輸返出去

駁唔到

唔撚想支那出線
但依家隊skt真係幫唔落

bang自我救贖

bang笑哂屌你

點睇都係bang 啦ching

下？

多謝大陸仔提供笑話

真係有戰曲聽
我要哭了

UZI 嚇到賴屎未

下場出花生定出BLANK呢

bang 訓醒

Ladies and gentlemen, Silver Scrapes!!!

uiz 企個位 想點

老鼠同KOG 1ON1邊有得打

GMAE 5 RNG無了

SKT咪撚輸比支那狗

藍隊係唔係贏晒

屌好撚激
2邊鬥柒

點解BANG玩D出羊刀既ADC通常都唔出叉箭但係出WIT'S END

uzi 真係自己唔爭氣~
做咁多次2佬唔係冇原因

係

應該pick taric 啦

走啦支那狗

faker:次撚次大技都要放比huni 仲辛苦話湊仔

呢次真係估唔到邊隊會贏

DUDUDUDUD WEEE WUWU

SKT, BO5第5局從未輸過.......
第四局我睇唔到RNG個上路做咩..?

Silver Scrapes

Skt件新衫好靚

skt唔通真係輸唔到? 太難想像faker豬嘅野

Blank再次比人救世

花生救地球

係 失誤多撚到

索拉卡唔岩用啦

sktskt

BENGI 劇本2.0
不過花生game4唔夠bengi出山嗰吓咁爆

仲有場

on9 個equalize靚到

最後一場RNG都唔BAN galio既話
輸都唔抵可憐

支那

RNG

冇人夠faker BO5 最後一場打

RNG呢招高

留返Game5 先嬴 俾班死泡菜仔發下白日夢以為可以3連冠

海洋之燈惡鬥skt

得幾條毛又唔剃鬚...

隻藍寶0撚作用,下場letme無力100%輸
講真贏到2局當贏左

skt 3-2 輕鬆到

唔撚想又係SKT打三叔

唔撚信SKT又反CUP

唔知咩預言收皮未

bang捉到uzi就玩完了
uzi自己攞黎 唔退快d

花生100%
blank33%
花生>blank

bang交閃果下判斷唔係咁多ad做到

3個有f唔用 留下波

Bang Bang Bang

從未輸過???????????

當我冇講過

又盲屌
個大放得靚又唔講下

認真，我覺得bang最靚仔wo

藍寶個R 準到仆街 你唔係睇唔到?

冇啦 劇本黎
Pick 得咁柒就知一定係假波等game 5

打到生鬚唔撚得牙??

Skt贏e局 但岩岩好地地41緊 faker衝入去係想點

劇本開始

真係得果下

s5對EDG好似輸左

uzi一如往年發揮 冇冠

RNG pick 得太early game focused

開波前個個笑鳩bengi唔識玩nidalee

支那仔仆街啦

呢場真係罪犯.. BARON 果個FLASH已經ON9/ 岩岩自己一個企出邊唔知做乜尻

屌你faker一個flash上前可以換到兩個
係咪識變魔術

玩藍寶玩到豆腐咁
TP無用過黎幫線
係Marin一早殺到你仆街

EDG KT LZ 就咁數都數到3次啦.....

當我地廠長流

咪撚再放galio,真係頂唔撚順

呢場真係幾好睇

俾人反到傻

頂住呀bang

Wolf 仲係未訓醒咁

養豬囉！

巴龍個波係蘭博問題
無可能一個無閃現既寇格魔
可以行過個個位點爆老鼠
蘭博招大技等於空左

我挑 huni又咪係咁

Uzi 太進取
成日想後入 outplay

垃圾skt要打第5場
如果係我地連燈朋友隊tsm

比rng3:0左啦

不過今場uzi搞咩 成日離隊比人捉

edg?kt?

真 班泡菜仔咁串要挫下佢地銳氣

蘭博
屌

今場uzi 好撚鳩
D走位鳩到
冇flash又想自己走去flank

講真RNG今場冇咩大失誤
真係SKT打得靚
RNG RUMBLE中路守城嗰個大已經夠哂數

咁都唔ban，又坦輸出又高，屌那星

一個因為唔識玩nidalee比人雪左成季既jg最後竟然拎nidalee出黎打爆rox

真係咪話唔震撼

就算輸都有50%

WE ALSO WIN
EDG BO5 GOD

呢場精彩過決賽

係 BANG隻大嘴好勁

Bang都醒撚埋唉

睇黎決賽又係SKT VS SSG

花生：再來呀

屌奶星諗左好耐先知乜英

岩岩galio先輸左兩場

收皮啦強國撚

其實skt 個ban pick 應該要針住mlxg uzi

BANG: 出花生條廢鳩 搞到我都要打埋一份

中國人唔好蝦

MVP : BANG

I SkT vs We

我dllm，總之唔該同我ban哂加里歐酒桶老鼠呢3隻英就夠

好撚悶啊

主要係隊友問題

今日galio 50%勝率都唔知有乜撚好嘈放唔放

輸既係隊友，唔係faker隻galio，有冇睇到佢點舉重呀

贏左講咩都得
實係扣flash 打下場

唔撚想又係skt囉冠

樹人都係

頂 睇曼聯定睇skt

好啦好啦
我地唔好再吹skt同屌rng啦

我地力量幾強大巴打們唔係唔知下話

你心地唔好

最正係BENGI個態度 俾人反又好屌又好都係輕輕鬆鬆串嘴樣
跟住last moment落場又真係俾佢打到
仲要救埋kkoma唔小心放撚咗nidalee

留名睇rng輸左firefox屎忽不保

你估第三場ban 唔ban galio?

擺明輸隊友啦, 輸果場faker一樣玩得勁

Ssg砌低we咪得

5場鳩里歐會唔會創連續五場同一隻英世界記錄

收到風FAKER最後一場會救世 再次感動世人

Why not both?

第五*

祖國整個鳥巢比你地做決賽場地，唔係一個中國人都冇呀嘛

唔應該出奶媽

邊隊藍隊邊隊贏

一係ban一係自用 why not自用

收皮啦
SKT冇得頂

唉屌 rng又要含

S8,9,10决賽全部都係skt打ssg㗎喇

x2
但係更加唔想支那畜拎
GO SKT

問題係呢隻野容錯率高到on99.
走錯位一野大成個團救返

Faker 五場同一隻英

贏既就galio
輸既就隊友

我係SKT fans都無咁護faker

睇熱狗

行行企企就嬴了花生

呢班廢柴拿拿聲打完得唔得
要睇HKA打TSM

d skt fanboy 一贏就語無倫次

最勁係海洋之燈

雙moon睇咪得

佢係唔小心放左ASHE
BENGI準備BP前講話可以玩呢隻

奶媽都未補算就俾狗吐死左
On9 pick 仲要坦都無隻

你放心啦
RNG入到決賽就有2nd place魔咒加持

話說依加藍紅方點分？

記憶中之前好似出現過連續2場同邊

又唔係faker比人捉 佢唔壓前點比bang點塔
關鍵係j4閃r入黎 但個陣奶媽仲未放沉默
但wolf同bang就自信諗住唔會死唔交閃留係圈
之後奶媽即刻交沉默 佢2條友無得閃 咪比老鼠射2件囉
咁都有得賴?

希望決賽係skt vs ssg

不如你睇多次

睇班蝗靜哂就最開心

咪即係rng有方法counter 有galio既comp囉

Seed高嘅揀之後係輸個邊揀

紅 要頂兩個bp

Jeana 同 滑板

打到掌門個仔接力

kkoma繼續單身

係都LETME啦 永遠除左頭場,次次打到on99

唔洗護

下局uzi應該玩炮娘，應該係除非唔係

打嬴Uzi就有得話事

打唔嬴就冇

huni直頭唔tp黎

uzi除左老鼠同汎仲識玩乜

無啦啦又走開左比人單殺
巴龍位又係自己向下閃

好想睇UZI拎炮娘CARRY

下場針返jungle嚟ban
Skt咪又係等收皮

唔知點解由心而發咁唔鐘意mlxg
由個樣到技術 都係咁黑我憎

ban撚左你玩閪咩

SKT永不殞落 完

睇個款rng都係要gg

呢個諗唔明
明明個樣靚靚仔仔

最好就ssg skt final
睇下鳥巢有冇一半人入場

hka 打tsm 聽日wo

#38
特西
1 小時前
SKT贏BP輸GAME

Rng成隊有邊個好樣

贏 = faker carry
輸 = 隊友雷
classic fanboy

反正都咁大機會輸，不如拿代表英雄 汎出黎博一鋪啦

控制狂

睇過佢直播
狂點隊友做野

總之冠軍唔係SKT就得啦
理得佢支那定泡菜狗

skt no.1!

uzi幾qq

faker就係知rumble大先跳入去保bang
如果bang flash到佢就可以即刻喺bang前面坦 個隊型即刻整齊返
點會知成堆俾人silence哂走唔到
仲係baron buff up

ys
贏左打kt

xiaohu

咁呢幾場又唔係點輸FAKER既

出飛機啦小虎

BANG戴勞打機 ?

戰曲

打字多過打機

Faker 悶未 場場一樣英

beedoodoo beewoowoo

dududuuuu

神曲

屌你啦人地前期送左一個頭比RNG中路
邊算行行企企

冇咩可能會BAN GALIO
SKT唔搶就要自己BAN

佢隻眼我懷疑細過小剛

好樣WOR
唔係好樣衰WOR

DUDUDUD BE WUWUWUWUW

唔關好唔好樣事
係佢個樣 講既野咀臉 我都唔想見到
直播緊一望到個人有無名火

DUUUUUUUUUUUUUUU

兩害取其輕呀ching

Kkoma個氣場勁gay喎

DUDUDUDUDUDUDU

希望花生仔繼續生生性性頂住MLXG

wuuwoo duduudd wooo

天滅SKT

但係連vasilli都有女

搵人記低哂班連登大陸仔個名, 成日吹奏LPL好撚煩

mlxg bang

嬴=唔關faker事
輸=faker係廢係垃圾
只要faker唔係1打9 佢就係垃圾

kkoma屌完bang即刻醒神左

藍方好著數, 可以決定要豬女/風女/炮娘

呢首bgm聽左幾多年

bewowo

DUDUDUDU WEWEWEW WUWUWU

技術太勁？

dudududud wewe

Xiaohu 你都講得出

歧視外星人 racist

無左了

kkoma點解單身, 有人想知我再講

利申:屌過

小剛黎架WO老世

Skt加油

大陸狗死返上貼吧啦

dududuuuu dudu du

BEWUWUW
DUDUDUD

首BGM叫咩名

vasilli好撚高大架

UZI幾靚仔呀

成班支那仔

有錢

有人認同我

佢出道果陣d人話佢係弱智版diamond

UZI咪普通白白淨死肥仔一個

自己睇啦

on9
韓狗同支狗完全冇分別
你吹奏邊邊都等同吹奏支那狗

88 skt

Markz

撐泡菜狗咪又係柒

真心唔明點解佢地唔上百度 上黎又要被人屌 正賤種

好似呢季成日都有dododododo wewewewe聽咁

我都想知
乜撚野麻辣香鍋定香菇
咁死柒都諗到

CLG EU VS WE

夠啦大家原一齊屌下skt

KKOMA根本就係faker控
暗戀咗faker好耐

應該係S2 修電腦大賽聽左個幾鐘開始

SKT 會唔會輸

戰歌

你擺明係lpl fan boy
係咁燈skt

真係冇人覺得假？
9 pick noc...
lulu kog galio vs rumble ryze

2場個pick 都係一睇就知輸

我敢講你靚仔過佢一百倍

係
修time

Uzi 順眼左

S3 好似花生咁

太串 太狂

依家好好多 老大哥

想問一句到宜家仲有冇人敢反SKT

我都係咁諗
RNG今日擺明就食住SKT
係第5局先打爆埋你等你心態爆炸留下陰影

好多都game5

以前成日諗外國caster讀佢個名個時係咩心情

泡菜狗=支那狗
泡菜狗也是中國人

我想問如果我比人打到就死
又唔想人地攞頭~
走左入對方個塔度自殺
要等幾耐先會重置佢最後一擊既時間?

Thanks~~~

一個死肥仔拍埋其他4個到變靚仔，你可想而知其他幾樣衰啦

有睇SKT片就知KKOMA係鍾意花生仔
成日無啦啦係佢STREAM緊行入去佢間房話你真係好靚仔

係都支那收買泡菜啦

MSI 同LCK都輸過啦

話佢好樣果條友係咪連去廁所照下自己個樣都無勇氣

岩岩邊個講蘭博 笑到我仆街

搵人記？你唔自己記 on99
skt

嬴多場先反

Skt 起碼會電下嗰頭
Lpl真係個撚個耕田咁樣

SKT BO5之鬼

faker個樣

我屌你老母又假阿？

我寧願skt贏等成場支那靜曬
之後ssg贏埋兩隊lck會師雀巢
實激鳩死班支那

個post好多支那賤種

小虎出飛機啦

我係你就潛左先算啦

mcgregor咁款

faker插哂袋扮型做乜

我想問如果我比人打到就死
又唔想人地攞頭~
走左入對方個塔度自殺
要等幾耐先會重置佢最後一擊既時間?

唔該晒~~~

收到風小虎出飛機

吹?

煙幕嚟ga
想faker呷醋

新進連登jai

頭先話各個地區變強
要加多句
Lms變廢

NO LA 禁韓令 FINAL由RNG對WE

大嘴

SKT砌低支那狗我話知佢決賽被SSG炒3:0

無人去睇

中韓大戰
Lck 3:0 lol
全場靜閪晒 咁起都爽

我想靜靜地睇比賽咋
唔好拆支眼都9叫就得

反正要我揀寒仔定支那仔，我死都揀寒仔
最鐘意見到支那仔嬲到柞柞跳個樣

呢首音樂朋好正WOR.....

利申S2開始睇LOL電子競技

放心啦, 等一陸SKT贏咗Game 5班支那狗就會自動收皮

大虫

noc counter galio我覺得合理pick
不過隻野始終無其他jg咁好

10ban ad

不能同意更多

ching 好波

真

呢場skt 一定2x分鐘俾人g

支那都幾醒
係4強賽開波前開始賣決賽門票

唔好比mlxg呢d大陸雜種贏
利申：真係真係好撚憎佢

喂！話改左3:1果個大陸仔點呀

Arm聽

AGGER

佢型得起 你呢毒撚

同路

拿，我份人好均真，SKT贏正皮我，RNG贏負皮

想睇uzi攞冠軍
但又唔想支那赢

13秒

一陣貼D百度比你睇

GAME 5一定有假波

Skt!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

客家人真係好撚正個名

花生唔好再酒桶喇求下你

Faker

Mlxd 做左啲咩

全部lol post假膠黎

Rng個jg 都on9

一開去幫自己隊友好過啦

係咁反野 又反唔到d乜

兩個jg食野怪數又差唔多

唔使燈。紅方好難打。要捱bp

生生性性!!!!!!!!!!!!!

又改左3:2

呢度大把

咁uzi攞亞軍

FAKER似TAKE左野

支那狗一拎到一年冠軍肯撚定同台狗一樣打飛機打足幾年

如果今場支那RNG贏咗, 之後世界賽都廢撚事睇

邊撚個係客家人
真係估唔到

有無可能睇到一場kalista

之前又3:0，之後又改3:1
佢應該未改完，比佢改下先啦！

啱

打到game 5二分一機會....

Rng 優係你點ban 大ad
佢最後會有汎玩
唔使用法洛士

加里out

完 右邊必敗

88skt

人馬

唔撚敢睇

我估上野收左人仔

完場邊邊贏肯定都有人話假波

球女/galio/ryze !!

Skt!!!!!!!!!

終於ban 酒桶

kkoma咁撚心嘅

岩硬 一定3:2

哇 skt咁癲

5場galio

炮娘 又要打大老galio J4
輸撚晒啦Ban pcik

5場鳩里歐

有幾難估
赫克林

5場

又加你OUT

真係炮娘 上面有人估中

我屌

galio j4
穩了

又放galio

飛機

又GALIO

faker faker play maker!

花生J4

Wow

韓仔用中國最強組合

skt次次打親第五場都唔會输

如果skt冠,唔係加里歐呀

In skt we trsst

放小炮PICK J4 GALIO

食字既點係邊

5shake蝗文ar ching

小虎隻100% winrate corki 呀

終於要用飛機
如果faker玩埋自己就正

終於肯幫LETME搶SHEN

立於不敗之地

小虎飛機好撚勁
faker比我小虎屠撚硬！

再放GALIO，今次放埋J4

今日破處

wowowowowow飛機都出埋 好似有人問過點解唔出飛機打石像鬼

Skt fans接龍啦

all in了

痴線 galio j4

讀音

都唔關事
岩先邊有Kill係因為Gank
佢反到Faker藍都無得食已經夠
係Uzi一個害全家

Molamola

準備出球女

GALIO J4 LULU
睇牌面贏一半

5場Gailo

咪撚玩法洛士 屌你老母

最強陣打最強陣

墜機

xiaohu那兒來的自信 睇我大FAKER一拳打到你墜機

轟炸機黎

唔搶kog?

rng 應該贏啦，頭3隻都係反制galio j4陣

隔離POST班假膠又搞事誣蔑人崇支那

kkoma醒呀

Galio + J4

繼續打飛機啦支那狗

呢點真係駁唔撚到

幾多位移好難combo到姐

咁既ban pick 真係柒到 galio j4 kog
支那假到

法洛士了

呢樣真

RNG 狗？

NOC BAN

I mean 兩邊JG根本Gank唔到
所有死都係team fight

Ban埋noc 夠尊重

skt個陣 同we擅長個個一樣

扑頭仔

BAN noc

bang無kogmaw用

我70萬法洛士專精

xayah

Ban撚晒d手長 adc

JM9

lee sin要出黎了

凱特琳啦

玩撚完 9成法弱智

扑頭

點解ban noc?

Huni無食香口膠
今場咪無得嚼嚼嚼

剎雅啦下話

Skt唔搶狗仔老鼠點夠炮娘黎

Lee

cait

又出法洺士？？？

Mlxg lee

LEE

屌你老母 唔要法洛士啊

呢鑊豬女ban得靚

lee

李星

Uzi 係時候坐上帝位

Lee sin

RNG都敢出李星
SKT唔敢

用晒本命 但個陣SKT屌打

RNG898

終於有李星屌

skt又想玩wombo combo大後期陣
好撚悶
rng打7佢啦

女警

係本人面前用本人

真係揀cait

其實FAKER真係好撚慘 5場首選galio為左比HUNI贏線唔想佢爆

花生前面玩李星你都係閪多過like

All in喇兩隊

李星出現了!!!

得sup無位移 覺得skt個陣唔work

點解唔玩樹人jg

呢隻李星好想睇

係李星王面前玩李星

lee sin

cait點都好過varus

rng盡地一鋪

70萬專精咪又係卡係銅牌

咪撚輸呀花生仔

Wolf huni uzi
唔知點解呢3個肥閪
最想打鳩uzi

花生:屌你我都唔敢用

當決賽打啊

花生面前pick李星

花生：好想玩李星

lee sinerrrrrr

支那種

唔覺

好想睇Uzi 贏一次champ

in sec kick

lee 點衝入去

根本決賽,另一邊WFC

唉 如果花生李星咪好囉

taric放得靚就已經counter左個combo
企係到打

花生一定行街
之前幾場都係咁

Huni

出LEE SIN=RNG3:2

rng 正常發揮個陣已經贏左skt

Cait其實好勁

cait夠唔夠傷呀,對面雙ad

mlxg隻leesin勁唔勁? 無睇LPL

巧細力

RNG個教練都算係咁,俾隊員玩自己最愛既英

佢最好打

覺

其實係幫Kkoma玩BP
慳一個GALIO位BAN到豬女 JANNA真係好好多

kkoma:不要留下遺憾 Fighting!

前期同炮娘鬥壓

rng比人智商壓制

無得講 1隻打前期1隻打後期

李星本人

我已經預見到冠軍SKIN中路 GALIO R落地之前係SKT個logo

用faker都得啦

lee 前期打爆skt

let go SKT1
認真非燈

RNG要爆了吧

唔睇好花生隻j4, 如果pick lee 咪幾好

KKOMA : 咪撚玩法洛士啊屌你

XAYAH OPEN

Skt!!!

rng加油

保女警陣 Skt夠唔夠力架

基本上RNG全AD

女警呢版打前期左好多

Rng最後一場玩d咁既野

唔比花生玩李星

Cait 招W用得好 就好勁

剎雅根本唔勁

冇人向toyz 致敬

又諗起lgd

佢好似無講 好輕鬆就走返入去。無舉起手講

jayce skin

對面都唔算特別坦

大家唔好燈skt

小心比人咬

有冇玩 飛機打ap傷架

我地SKT唔會輸

on9 bp.........

夠 有faker一個就夠

Tsm呀

係 花生面前玩李星

聽到TSM

on9仔

呢場RNG一輸就即刻睇大陸仔哭喪

庫奇都出埋
Bang 唔俾人秒都幾難

RNG好似除左李星無咩強開WO

Galio j4 輸比lee sin既話 skt 抵死到極點

痛同有自保
但係衰手短

屌

shhhh

ban 5場 jayce 都唔ban Galio
證明肥西有幾恐怖

庫奇邊撚到打得入加你OUT

邊位手足係現場大叫tsm

女警頂唔到中期就...

mlxg隻李星一樣好勁
ban noc正常 counter galio
不過 rng靚pick 4隻位移

wolf肥得好慈祥

邊有主持狂幫自己國家架

Peanut 中左Uzi
仲要唔俾佢跳走先講嘢啦

Skt玩完啦，凱特林打jer毛咩

有乜慘 明顯要HUNI揀鬥士打41同打LETME
頭3PICK LETME唔揀既話之後再BAN CHO同SHEN
RNG都5場BAN JAYCE

春節晚會定圖書館就睇呢場了

GNAR J4 GALIO都可以出反甲

囉左首殺

花生發火了

玩撚完

弱智仔呀

當飛機 炮娘墜機果一刻 就係充滿13憶人玻璃碎滿地既聲音 好撚期待

豬sup

燈定先？

講得好呀

花生會演

咁都GANK到

點解咁靜嘅?

激嬲花生仔了

花生eqmiss左

penis

Peanut 個pathing 唔同晒

花生百屌成材

一個頭3個閃都叫唔蝕嘅

即講即有頭

最尾一波團戰唔交閃就係對tsm最祟高既致敬

rox peanut

Rng rng

花生

招點燃

正常都會miss 你估打銅牌?

花生加油

ROX PEAUNT

用左3個閃

ROX PEANUT

無左閃慢慢eq都得啦 好彩殺到姐

去左屙屎
做咩嚟

由紅跑到落下路拎FB

死支那rng首殺就叫到飛天

真心點解扣馬唔比花生pick李星
世界賽又唔係唔出過

講到rng無交野

花生 終於.....

花生見李星有加乘？

認真, 呢場真係唔想花生輸
今年佢已經慘到仆街, 咁樣輸埋會唔會自殺

請各位繼續支持peanuts

SKT FIRST BLOOD

RNG加油

唔閃會番到入塔

正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?

做乜ignite花生

3個閃換一個頭,仲要下路無閃
俾李星住爆

skt唔識用花生都唔係第一日既事
次次逼佢用咩豬女酒桶 廢撚到

正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?正常都會miss 你估打銅牌?

on9

反而依家好驚肥西

支持花生仔

睇死Mlxg隻李星都係鳩farm

你睇下花生個距離先啦

一陣就cd完啦

我意思唔洗閃完即eq 慢慢迫

諗唔明點解塔里克出點燃

唔記得轉spell

我都唔明，浪費晒

岩

on99

點慢慢迫呀 你想2LV DIVE人?

慢你老母 入搭底啦on9
慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9慢你老母 入搭底啦on9

以為到塔底？

kkoma:花生 我準你解除封印 你想點玩就點玩

支持RNG！

閃完唔eq咁閃黎做咩

李星不會玩

塔里克行返轉頭先miss炸

又無技捉人

已經差兩步行返入塔 仲唔閃

6lv rng 好有可能上同sup 打一波大既 , 要睇skt 小唔小心

冷靜d啦你

之前嘈到七彩

事實睇各隊D pick 大家根本都唔重視xayah

大陸台依家個口吻灰撚到

agger
拿拿聲貼上去打個buff+被動

eq似專登miss 都係想用紅buff a人姐

死撚開啦

睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西 睇你老母距離咩傻西

條友以為challenger嘅技就要下下中
又無諗過對面都識走位

花生行埋去落紅BUFF俾BANG追架
迫乜Q

成個on9西咁

後期應該rng好啲
起碼有tristana

條友應該係平時lv3 fail dive送雙buff俾對面d撚樣黎

結果好咪得 咁都要屌人MISS

佢逼到塔里克行返轉頭已經做到佢要做既野啦

( Show Blocked User - you87 )

唔好睇小肥西

做乜咁都有得講
又唔係殺唔到人

其實點解bang要揀cat?

RNG唔去捉肥西，好易又俾佢無腦41

SKT好啲

塔底先eq咪死囉 得2lv

入塔你點殺
銅牌ng咩

ban左好多隻ad喎

連登好多銅牌仔

又要睇skt skin lu

有d感慨姐,同對面玩果時差咁遠

贏面比較高

#SKTWIN

ssg贏

但cait後期唔係GG

其實放個位好靚 繼續退就中eq 走位向返前就好似頭先咁

乜鳩
咁撚遠又有視野
對面隻SUP咁都中就炒撚左佢啦

神父又點

感慨感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感感

前4場都係藍方贏 唔知今場點

玩lee 0gank

其實個下Flash不知幾果斷 慢d都殺唔到

Show Blocked User - you87

你好撚on9

距離都一定要交閃強殺

CAIT輸炮娘兵

唔知以為一場淨係可以放一次閃現

lulu帶雷神加cat
應該要打前期
但輸緊cs

雖然300秒cd

taric有潛力擊殺人咩
帶點燃

首塔ready

huni做嘢了

屌你faker又扮超人

上海圖書館

HUNI 花生呢個組合幾耐冇咁合拍

肥西呢下靚呀

肥西
好彩終於唔係比人gank死

哇屌你果斷到huni

SKT又BO5不死鳥?

huni係咪真係食左屎黎

中左啦咪撚嘈啦

花生一個閃現EQ就引晒銅牌仔出黎

skt：唔演了

gg

個場咁靜, 睇得好舒服

出李星做乜9

覺唔覺個場好撚靜 D支那狗要哭哭了

RNG

PEANUT呢場好似回勇

你收皮啦
燈

完夢

岩 好撚爽

出手了

放GALIO呀啦，再放埋J4呀啦

李星GG

上上路比個盾當gank左

睇個陣都覺得難贏

發覺bang好鐘意第一件裝就上布甲鞋 但其他ad會遲多1-2件細裝先出

花生正常發揮中 加油豬唷

假波嚟架
MLXD收咗錢

mlxg 今場唔反野?

Skt前期贏=無撚得輸

老老實實,好少見到個場基本上全部都係中國人,但可以咁靜

對面係uzi就算啦
uzi點技落打線
bang點技落打團

輸左了

Rng

打中前期呱

李星個pick更唔明

含撚啦支那Fans

屌原來燈神黎

點反
成堆強控

花生今次又flash
有冇人評價下

又變圖書館

今年係咪加里歐skin

Gank唔到人仲出攻裝嘅李星真係食撚屎

喂？去左圖書館?

可以反D乜
SKT紅區果D佢LEESIN食得慢過狗
藍區 SKT長期壓線 佢入唔到去

海洋之燈出力啦

季星真係睇唔透

應該比真正嘅支那圖書館更靜

輸左啦 RNG 李星前期打醬油 下年見 uzi

隻中國李星睇到好心涼 踢都踢唔撚到

今年係武漢圖書館打比賽？

雖然個個都話個場無聲 但係我聽到D玻璃碎左既聲 我係咪幻聽

李星仲要前期做唔到野

見FAKER 場場用GAILO 就知佢覺得呢隻最CARRY到啦. 飛黎飛去

假波confirmed

faker超人睇得好爽

反你老母咩對面十文

五場都Galio
一招走天涯
我闣三寶夠用啦

Pocket Pick

好治愈

gnar +j4+galio, 屈到

反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文反你老母咩對面十文

唔死當贏

唔弱雞愛做雞上黎吠兩句睇下

Huni又派膠

好撚on9 成班SKT狗出黎吠

小虎隻飛機,唯一希望

咁樣救走fucker仲拎埋預示者

屌你老母又超人faker

Faker又要出動救人

小虎

Faker 又救世

睇你條撚樣9up咁耐最高質今次

屌你faker好撚攰啦

超人faker真係3秒出現

好難塔殺SKT,去邊都會無啦啦有隻GALIO跳出黎

踩夾

Super faker

faker個大 真係齋留比huni

出個超人skin la

俾人知位
Jg大忌

Faker saves another teammate

可以統計下faker救咗幾多次huni

有場留左比BANG條垃圾 即刻輸左